嚴選最好睇戰隊系列

我先
超星神

五星戰隊

百獸戰隊 齊晒全部超合金，連紅猩猩同 全銀塗裝

仲記得細個星期日特登晨咁早起身睇

百獸戰隊 啲合體係幾型

超星神係撚戰隊咩

佢叫超星系列

搞清楚咩係戰隊先啦

細個會追特搜同百獸

超星神 幻星神 超星艦隊 唔係超級戰隊

不過我最好睇係忍風戰隊同百獸戰隊

列車戰隊

正想講百獸戰隊

有冇人睇過重甲戰隊
下次去日本應該會玩返佢啲玩具 上次去見到好多好懷念

金屬英雄系列
原則上唔歸戰隊

百獸王

百獸 忍風 特搜

呢套正
最記得係話受傷完要係變身器度復修
唔似其他明明岩岩比人打傷變番人，又可以再變番身

緊架嘰堅堅嫁嘛

呢三套好似係連續出

基紐特戰隊

百獸 忍風 爆龍 特搜
之後就係 魔法 轟轟 獸拳

海賊戰隊
經典重溫
就快唔叫平成年代

最正係佢可以用到以前戰隊啲能力
睇一套好似睇幾十套咁
勾起哂以前啲回憶